# crypto-track-solution
## Descripción
Este proyecto surge como trabajo final e integrador de la cátedra \n
"Taller de Programación" de la UTN FRCU.
El proyecto consiste en el desarrollo de una aplicación standalone \n
para seguimiento del valor de criptomonedas.

Alumno: Pehuén Ignacio Roldán.

## Configuración de Visual Studio Code
Instalar la extención de "c# dev kit" para mejorar la experiencia de \n
desarrollo. Configurar las extensiones de la siguiente forma:
- C# -> settings -> Omnisharp -> Use Omnisharp: true (marckar el check)
- C# -> settings -> Omnisharp -> Dotnet CLI Paths ->  /usr/lib/dotnet/sdk/6.0.132/ (según el usuario, se puede obtener con dotnet --list-sdks)
- C# -> settings -> Omnisharp -> SDK Path -> /usr/lib/dotnet/sdk/6.0.132